聽曬成隻IZONE新碟 發現夏lu we囉有d吊打Vitoilet..

都幾能好聽下..